凡人凡人，唔煩就唔係人

正

嗯